用4個字形容今日

度日如年

一年一度

明年今日

仲係毒撚

無乜分別

屌你老味

多撚人到

冇女朋友

每逢佳節

1231

消費佳日

未有女啊

虛耗光陰

車水馬龍。

good bye twenty seventeen

火水未濟

乜都冇做

好眼訓 我瞓先
明天放假 不過想食m記
2號又正常返工

毒手胸圍